保護前線 克不容緩

保護前線 克不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

人血饅頭不了

比返d錢人啦

咩事啊你 呃人錢

fc唔難

中招⋯

啫係點？
有冇詳細嘅plan？
就咁俾條link就嗌人課金 食人血饅頭？